{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000109323",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 천년한옥펜션"
    },
    "text": "慶州千年韓屋ペンションは慶州市来洞に位置する2階建ての韓屋で文化体育観光部と慶州市が指定した観光ペンションです。 慶州千年韓屋ペンションは昔の南山と吐含山が見られる美しい伝統韓屋です。 ここでは家族、恋人、内·外国人皆が楽しめる韓屋体験と伝統遊びを提供しています。 韓屋ペンションのバーベキュー場と東屋で思い出を作ったり、ユンノリ、炭火つけなど様々な活動を楽しめます。 ペンション内部の地熱暖房システムは、クリーンエネルギーを使用して健康と楽しい思い出をお届けします。 ペンション入室時間には制限があるので、注意する必要があります。 お知らせには、個人バーベキューの利用案内やインターネットの利用可否などが含まれています。 周辺には仏国寺、慶州ワールド、国立慶州博物館など様々な観光地があり、観光客は様々な楽しみどころを見つけることができます。 駐車スペースも十分に提供されているので、心配いりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州市来洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションはどんな建物ですか？",
            "answer": "2階建ての韓屋で、文化体育観光部と慶州市が指定した観光ペンションです。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションではどんな韓屋体験ができますか？",
            "answer": "家族、恋人、内・外国人皆が楽しめる韓屋体験や伝統遊びを提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺、慶州ワールド、国立慶州博物館など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションでのバーベキュー場や東屋は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場や東屋を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションの入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの入室時間には制限がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションの地熱暖房システムはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "地熱暖房システムはクリーンエネルギーを使用しており、健康と快適な滞在を提供します。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションの周辺には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、慶州千年韓屋ペンションは十分な駐車スペースを提供していますので、心配いりません。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションで個人バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、個人バーベキューを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "慶州千年韓屋ペンションでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "お知らせによりますが、インターネットの利用可否はペンションによって異なりますので、ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 447
    }
}